原來我唔識抆屎

點解我會發現我唔識抆屎

因為我個痴撚線女朋友係我柯完屎既時候聞我屎眼

佢：好撚臭

我：咁屎眼就係臭架啦

佢：你都痴撚線 抆得乾淨點會有味 你點抆架

我：咪紙巾抆到冇曬屎

佢：吓你要好似柯屎用力果時咁放大個屎眼嚟抆架喎

我：

屌點算條女好似有啲唔中意我了

我仲以為係放屁果時流咗啲屎汁出嚟

你話 你都冇痾過屎憑咩話我

我叫佢比我聞番又唔肯

因為女仔唔痾屎

你兩個住邊間精神病院

喂 ! 你唔好將呢D事放上連登講 ...

我真係就嚟報警

驚閪咩 屎眼渣嘛

佢潔癖

原來抆咗咁多年都係抆錯

幾有趣

你向前抆定向後抆？
正常應該左右抆之後360度順時針再抆多幾次

抵你條女話你臭

佢本身係咪想奶你屎眼

唔有趣 悲劇嚟

不了

屌咁撚高深咩 洗唔洗逆時針抆多圈？

問下佢點樣屙爛屎

其實你可以揾個gay佬幫你擴張下
以後成卷廁紙塞入去

抆次屎用成卷

點解樓主個女朋友咁痴線又幫碌野扮靚又聞屎眼？